[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4218)

大岩sir出真飛未？

波po唔要失敗主義

有冇飛比我偷下

角球神肯跳樓死未? 我屌你老母

玩角玩到窮
買盤開相反
點賭呀

半場出黎手持10.5b 11.5b 水人高追13.5b 14.5b 我屌你老母

邊個咁賤？

完場11c 6c gel完冰到呢

今晚得場閪波

HIHI

估下盤 角大

角球神我屌你老母

12月7日
悉尼9.5角細❤️
俄超半0全3大波 ❤️
皇馬10.5s❤️
車9.5s❤️
熱9.5s ❤️
利8.5s ❤️
曼全大角 10.5❤️ 11.5❤️ 12.5❤️ 14.5❤️ 17.5 ❤️
輸巴黎😭 rb😭

12月8日
澳職 11.5 12.5 14.5B❤️
伊巴7.5❤️ 8.5 ❤️ 9.5❤️ 10.5B❤️ 11.5S❤️
熱拿亞9.5 😭10.5S😭
狼隊 10.5B 😭

12月10
阿仙奴 11.5S❤️ 10.5S❤️ 8.5S❤️
小阿根廷人 11.5s❤️ 12.5s❤️
女足7.5B😭
中國 8.5S❤️ 7.5S❤️ 6.5S❤️ 5.5S😭

12月11
日本女足：
入球：6.5 大 ❤️ 8.5細😭
角球：6.5 大 ❤️7.5 大 ❤️ 8.5 大 ❤️9.5 大 ❤️

12月12
阿仙奴9.5s😭 10.5s❤️
格流 9.5b ❤️
慕信9.5s ❤️
私注曼聯9.5s❤️

12月13
西部聯 10.5角 細 😭
西部聯 9.5角 細 😭

12月14
馬賽8.5s❤️

12月15
墨城11.5s ❤️ 10.5s😭
韓足9.5 ❤️8.5 ❤️7.5s❤️
西甲 風險注5.5s😭
西甲8.5s ❤️
曼聯11.5b😭
曼城8.5 ❤️7.5❤️ 高風險注6.5❤️

12月17
中女 10.5s 一注9.5s 半注 😭😭

12月20
西流 10.5s 9.5s 😭😭
韋恩 10.5 😭
賀芬咸 10.5 😭

12月21
墨城 9.5 ♥️
馬略卡 9.5 😭
曼城 12.5 x2 😭😭

12月22
水手 10.5 ♥️ 11.5 😭
TOT 盤 😭

根據上面統計
s: 22/32 = 68.75%
b: 21/30 = 70%

明明買大準過買細😂

btw 總勝率 = 49/72 = 68%
其實好勁，但呢排好似一出左阻力位呢個term就差左d，不過留意返一樣野，就算操盤手點轉都好阻力位都唔會轉所以應該只係計錯數。

利申: 我唔識計阻力位，從來只係 8+1 買的。

另外，舉個例子講下。

講緊利雲特12.5s，第一個阻力位應該12，所以要睇12.5s，但爆左。再睇下個位我估15，咁刷得唯有私注搏下15.5，結果又真係15c ft，爽晒。以上為設計對白，非jer我仍然用欣賞和尊敬的態度對待角球神

今晚點會誘下 個戰績近況對賽主都贏 仲差1分入升級區 誘上就有 買左上盤分分鐘要驗腦 佢和都入啊 無力爭前2 又唔錢有力爭第3 收下莊家錢打番場假波仲好

另外，好似有個會員不斷吹奏角球神至有80%

唉，敏z gun左好多次都無$$$$收，jc就80%收敏z$$$$

敏唔講啦 輸多過贏

唉 盲跟咗角神 jc收錢算

敏z 同 一敏傾心 2個人黎，你有無搞亂？

思路正確

某會員吹奏完角球神，仲諗住可以幫大家贏下$$$$

其實我地個個都廢，包括我，諗住gun下水，點知jc又中，應該係我地問題了

歡迎bin c 我不嬲都好準

我地燈親角神
Btw一貼完飛 角神潛到落地核

對垃圾都唔搶分唔通對強隊先搶分咩 又唔係踢完今場升班

屌晒你哋老母

1分入升班區？

3分 原諒我

下盤必勝

識Gun一定Gun 小CAT

In中国著名beatbox导师we trust

重要差D 10.5b都開唔柒到

屌我琴日即角100%啦

客隊私家雞黎

屈仔都贏獌 我韋根都贏布力盤

講既野同尋晚獌嗰場一模一樣, 開波前個個都係咁講

大家幾好嗎？

屌你老未終於改返名

今晚西波點部署？

welcome

邊個貼飛？

我

Blackburn勁好多

今晚講到底都係閪波

全世界留意呢場係咁

等訓醒睇人叫春仲好

小妹初入波po 求派

即係點我唔明

阿蛇

我貼你d飛嘛

今晚英冠原來打榜尾 讓半一 馬會送聖誕禮埋?

叫咩名 對波好正

有冇人同我一樣買左祖熱法撚 輸撚哂

冇

all in布力般？

你應該同佢講d飛係我，睇下佢仲有乜回應😂
等佢挑機挑得咁過癮

唉琴晚利雲特對角神對家又全中 可以填返女朋友聖誕禮物條數了

又有傻仔捉鬼盤 但sorry 咁既盤口唔可以用黎度英冠波

等我英冠Sir話你知

往積主只讓平半 今時今日主讓緊半一

盤路非常合理 因為主排名高 近況佳

英超英冠波風氣良好 要從正路波風向去諗

我夠膽講句 如果布力般贏唔到 你就留TG

就派你$900 以後叫聲你大佬

送埋口爆得唔得

又得
就送你口爆

好 我就買下盤 一係贏錢 一係大岩蛇口爆

呢幾日應該係波po黑暗時期，星期四先有波賭

馬會手足請離場 讓返個場比籃波撚同外圍撚

俾你輸小兩日wo
點會黑暗

星期二三一場波都冇 馬會執笠？

好似聖誕裝修

角球神肯上水比我屌未? 定已經跳樓死左?

口爆男人係咩feel

賭咩波，聖誕出去cow 女啦

垃圾 唔推埋第7口

買盤不如買大算

巨根係十場未贏過但其中有8場入波仲要有6場入波先

7場係上半場入波

暴力就10場有8場入波先有7場係上半場入

你贏緊錢講咩都岩

😑

ok 我等你！

Wigan

今場終於同你唔同路
搞到我有啲膽戰心驚 心如鹿撞嘅感覺
希望最後贏到啦 又有錢贏 又有得睇你走數

對家盤王！

單單晚上好

暴力又跌飛了 1.90
all in了

你咁旺要跟了

上黎波台 最驚就係大家買死一隊...

晚上好 屙緊屎

你平時係夜晚先屙屎?

佢唔開野雞波就真係俾人裝修

但星期二三得果D
埃及超伊朗超
開比你都唔識賭啦

半大真係有得諗
今個星期英冠得一場半大

你敢開我地就敢賭

跟

點解ky唔好似jer yy咁整番篇文jer角球神？我日日搶po幫你置頂

起身 食完晏 食完dinner

忍兩日咁難咩
星期二買六合彩過下癮囉

今晚比心水 3倍up 快

你要3倍 讓主半大3.5三格角大4選1既姐

波膽 總入都得
你揀我跟 中左請你call g

咁讓和囉上下盤齊收半格大家開心

禁入去英冠個盤路度睇見到有場經典

不了 我9up

我都係>3<

暴力100%唔中我食屎

英冠都咁早落飛， 今場鳩估3.5b了

2樣野黎wor

點解？私怨就唔jer得？

大根fg

咩網黎

暴力200%,唔中我退出波po

G10OAL

講笑，睇睇下有d 似wednesday

下盤

半和好似幾穩

留名睇利記打完聖誕快車之後得返6分優勢

gchi 一齊jer柒角球神同中国著名beatbox导师

~_~

大應該開唔到啦，半場估0:0/1:0,似Wednesday 個場買半和算

想挑fat king beatbox機 有無人G持我

日日賭,仆街就有你份

打榜尾個半主有兩倍，應該都係西多

某會員吹奏佢咁勁，到之後佢挑我機姐，飛我就post左la，叫佢挑之前or之後post下飛先講野la

30分鐘刷到6c，就手持10.5 11.5 之high大左挑機，心中gel到呢自己叫人高追完之後話中一輸一完全都無諗過d fans感受姐
最正係，人地賽前問佢點睇，佢都潛水，到中段走出黎另類gel頭

講真，你問我，我睇完都會覆，channel都會出下賽前睇法，ht又會分析一下，買左會出埋水位，中咪gel，輸咪一敏獸law之前狂中就自己整list，而家10場燈8場就唔整list
好多channel就算連燈都會照整la
不如下次del左個msg佢咪得law

你咁廢都挑人

我個舌頭勁過一敏

我舌頭勁d ky想唔想試下

燈先出一敏你舌頭勁過佢，姐係。。。？

自己諗啦 mama
Btw 預祝聖誕節快樂呀 波po手足

岩 永遠支持靚媽

Allin左暴力 唔中跳樓

琴日周三仲未怕？

驚西咩 驚一世唔會發達 係我嘅字典入邊冇嗰驚字

agger 富貴險中求
sick ball ching

唔中咪聽日ot洗碗囉

嬲到

All in 戶口既錢
=戶口得10蚊 買10蚊都叫all in

mama 角大？

好撚型

mama你個爐係咪1場1毫子
我畀夠2毫子想學

真係on9到 燈完角之後出盤又燈埋

你終於改番名

佢依家名燈神黎

屌3:45 姐係又要早買

真係唔好得罪60後女人

想知channel

你都好小氣

唔敢得罪你

屌你老味仲以為ky黎

個盤升下跌下升下

伏伏地

有冇人知做乜鳩會贏咗
淨係睇咗上半場數據，明明上半場俾人打到仆街但係下半場入多兩粒我臨瞓前用屌晒老母添，估唔到啱啱睇贏錢

因為拿玻里入波>薩斯索羅

錯， 呢場薩斯入左兩粒 拿玻入得一粒

代ky派膠

屌你老母派得3粒，又誤中假

屌你老母派得3粒，又誤中假波

咁少邊到夠

烏龍球呢兩舊水真係難贏

好簡單，下次即場教你

今晚買乜好仲有六舊水

你咁好運 琴日補時都絕殺 烏龍
跟你啦 快手post真飛

總入球5 /3:2波膽

係琴日好運執咗幾千，但可惜臨瞓都輸咗一兩千

其實ky都幾正義
佢jer人既原因，並非對方出水唔準
而係對方唔誠實，只顧及自身嘅利益及名氣
令一眾賭徒、信眾接收受到誤導嘅信息而受騙
其實佢都係專jer d騙徒

咁你點評價佢手持10.5b 11.5b 然後叫人高追角大呢個行為

跟彩櫻蛇搵食

一齊同船又冇咩野既

其實大家賭錢係贏多定輸多

拉番暈 係輸 不過無輸太多 太多憤怒注，我既目標只係sustain到不斷賭落去就得

贏得最多係心跳

追番10000系列
1.3000 PAOK 3000 3球大 大

信不信由你系列
我個陣係高登跟 離歌笑 用3萬兩個月上左120萬
全程跟水 無自己買過

贏左幾層樓

跟住今個月頭輸左200k
而家先追左一半

仲有1m比你追。。。。

唔止 ..炒d仙股都輸到仆街
應該輸返曬落去

阿聯酋杯 哈塔 下盤

職賭就係咁每個月要贏定下個月既錢

贏1球都唔收手賭仔真係

賭到輸身家賣老婆都要賭

佢副身家 1球算得係咩

半大

唔睇好

其實講真我應該唔算d咩有錢人
我覺得未到億都唔可以叫中產
唔好話1球 1皮我都心痛

講經post?

1k我都心痛了。。。。

由女足贏左一皮 到而家輸左兩皮 介賭ed

$10 我都心痛了。。。。

咪撚玩啦 一個正常香港人做幾年野月入點都30k
當你真係住公屋交5k租 水電煤每個月1k乜都夠
平時洗費食飯叫雞一個月10k 你都仲有14k比你賭

諗緊半場至少有一球

✅⚽️⚽️⚽️

點先有30k

個odds 似半0:0

唔贏買黎做乜？

我平均一個月贏1萬-萬5左右

5k注 平注

我支持半大
一路落飛
全場 2比2

半大開始落飛，落到2.3先買

岩蛇no.1

彪哥又偷賭

我彪復出未

買波只要你夠

1. 贏輸都好 保持冷靜
2. 有一定既睇盤技術
3. 識得忍手 睇準出擊
4. 勤力做功課 對球隊要有一定理解

贏錢皆因輸錢起 賭左10年 最多贏2萬 之後倒輸返12萬 輸完贏既2萬再買2萬 輸晒再買4萬 又輸埋 個時場場賭 一日買10幾場 早就儲儲埋埋好多經驗 而家已經追返數上岸有突 贏返馬會20幾萬

暴力般定巨根

✅✅⚽️⚽️

岩岩返左黎香港
Weekend準備復出

愛比暴力強 韋根就係你既愛

冇跟到jump

Paok 7連c

我仲記得輸個場4萬蚊一注

係日乙 札榥岡薩多0/-0.5@1.71

呢啲盤我連輸半既機會都冇....

亦係我果年最後既一注

之後停左2-3年儲下錢 裝備好自己

重新出發 果段日子最難捱....

我大岩蛇果3年一唔開心就諗起比左馬會10幾萬

心心不忿

好撚鍾意睇你打認真文

以我個人經驗同睇身邊個班老友
大家都可能有一定嘅睇盤能力
但往往衰係1.同3.
明明本身贏好幾注 一輸一注 就發撚曬癲
之後一注比一注大 想追返本身少咗個啲
本身贏都變針

補飛最多補一注是否正確

Paok 3-0

所以我認同輸錢皆因贏錢起

但贏完再輸 有本就未為輸

市場只留低有實力既人

專心鑽研 總會有贏返之路

贏返後你就不要忘記輸錢既感覺

保持冷靜 以月結為目標 倒如每個月只求正數

每個月只求贏幾多 以一個月既賽事去睇 唔好聽日有咩就買咩

英冠場大波 趺得好快 搶聖誕禮物

同埋我覺得要定期㩒返啲錢出嚟
反正真係平注 唔需要剩太多係入面
如果唔係 贏幾多都無意思 都係數字一堆

大把人識睇盤 每人都有心得

但真係要睇準先出動

唔好個個聯賽都用同一方式

輸既原因係啲識睇盤既人 一日買5-10場

1.88 wtf

✅✅✅⚽️

最近買20場盤輸左19場

咁今晚買咩

係 我之前奶唔少
有時我睇啱 買唔切都唔會強求
又唔係必中
買少次 未必壞事

好認同你個句每個聯賽都唔同
有啲聯賽用一般個方法係死得特別快

你有冇咁廢

自己做下功課 虛擬投注下先賭

今晚可能變21場輸19場呢

其實都好撚勁
可以輸到咁穩定

我近20場讓球輸左3場 2場係德乙 1場係英超

（詳情你可以睇我讓球post）

而家都有啲驚德乙 可能會避一排

今晚真飛

我過凌晨3點後既波唔會買 太夜睇唔到尾盤

星期四再睇

我唔識睇尾盤 剩係信初盤

我有睇開你啲野
其實我好多時都咁啱同你真心水同路
我諗有啲位應大家諗法一樣
我係專死德乙同法乙
德乙唔可以用平時個套嚟賭

尾盤好重要 唔識睇要練習下

要初盤同尾盤結合一齊睇 缺一不何

有時初盤係誘盤 未見真章

法乙我呢2個月都冇買過

德乙就中一場全格半一 輸1場平手 1場受平半

可能自己虛擬投注下先

因德乙係星期五同星期六日晚上黃金時間

唔想skip左呢個聯賽

今晚個尾似會回飛到半球 但等唔到咁夜

認真文

就係呢個不知所謂心態 成日輸德乙

03:45 等唔到咪買少場

呢個月大把波

終於有人接我個位

我覺得你呢個虛擬投注幾好 唔熟個啲真係要練好咗先好玩
法乙我已經放棄咗 真係唔識玩

😂

我法乙都半放棄

開波冬令時間凌晨3點

又唔係成日開盤 研究黎都冇乜意思

係香港 就主力研究馬會經常開盤既聯賽

買咩上到咁多，主力過關？

想買主隊 客咁廢

其實忍手真係最難
琴日賽前睇角 淨係輸左一場德乙
但係買左好多無睇或者睇唔岩既走地 再唔係格硬搵野穿想賺多啲
皇馬10.5細又嫌低水無買9.5高水又忍唔住買諗唔會就爆一隻既
搞完一大輪贏少好多

偷飛狗講乜嘢 幾時出真飛

真係有啲唔慣咁認真

老友 有冇飛比我偷下

PAOK 4-0!!!

可唔可以出飛俾大家參考一下等我哋睇吓路

✅✅✅✅ 開始計下一場

睇數據 wigan 又係半場之王黎

今晚我講少少布力般場波

只係一個因素我就唔敢買客

就係主近4次主場對客

都係開主讓平半

但今晚既盤係主讓半球同讓半一

我唔會睇死主 一有疑點場波就飛得

等下場

4.5都開埋 下場買乜？

笑撚死

可唔可以講得詳細啲

你地再諗下

以雙方往積同近況

如果主開平手 開平半 就一定買客

主開一球又好似多得滯

有冇諗過主讓半一其實好合理？

客咁廢 又何來買得落手？

改返名喎

你d分析好睇d
大陰燭

今晚我覺得唔買得過都係儲力星期四

我好鍾意喺85分鐘之後買冇入球，搞到成練心

得一場
鳩買3.5大算

輸一注等於輸幾注
買嚟托柒呀

哈塔goalllllllll

有道理

我了

特拉布宗-0.25

我又分析下先

呢兩隊波對賽往積都算一面倒
睇返近況 主隊幾撚fit
客隊痿根廢到癲
其實睇返佢上季作客嘅戰積都係柒到仆街
我望返 連續好撚多場作客輸波都有
所以今日呢個盤路好正路
但都唔太建議買
始終客隊有幾個傷兵復出 都係一個變數
而且咁夜 又唔係高勝算 飛撚咗佢
等boxing day再贏錢
然後性愛大解放好過

咩話 馬會仲未補開返星期二三d波

真係無波賭

都好嘅唔使賭波過平安夜

職賭唔通真係要走上過大海之路

咁又唔好嘅凡事唔好咁盡，休息兩日做功課星期四全面進發

GOALLLL

越分析輸得就越金

哂尻氣

本來特拉半場贏，岩岩係房掛住捉曱甴。一睇返電話已經 0:1 唉 。我應該無咁好運連中3埸，訓了

In外仔we trust

有料

艾殺得 追平半

ok xavi

GOALLLLLLL

rubbish duck goallllllllll

1-5 jump

真 我0k...

垃圾快D追番

試下開tg出下水

追番 10000系列
1.3000 PAOK 3000 3球大✅
2.1000 馬刺 -1.5

師兄咩網

Molamola

燈就行能開la

2-5水泥jump

睇咗賠率成日又升又跌
新手一問 買邊隊好

好彩收番半格

玩下法藍先

流浪受讓半一有冇

Here

一齊集氣

同求

訓了 呢兩日抖足精神等聖誕快車

當年我都有跟過佢300上20k
場場大注就得但當時細個唔敢allin

nba呢

皇賭會有水未

半大？

唔啦玩具唔識玩

想問大師究竟係點判斷?

好狗呀私食

近6場入波先有5場上半場

想問各位大師，如果得返50蚊可以點部署?

但係上年嘅事黎，都ok?

留番黎食飯

近6場喎

上半場入唔到波果場對西布朗

值得搏

多謝大師

韋根最近啲波都係入波先 再收皮

食左佢

六仔喇

諗好了

布力般流浪上盤

快 想知

期待

中
sick ball ching

gun

2.5
不過即場等下水位先

1.7 落到1.68添

咁低水買嚟做乜呀
又唔係100%中

所以等即場係啱嘅

今朝1.85

輸淨1000起機 欠債中
有冇手足比必勝注

gun 一敏大師

一注過 即係點買

借夠一皮大注皇賭會對家

睇盤似開下盤

可以跟佢買半客

暴力般咁正氣 買客果d等驗腦

愛比暴力強？

巨根

9.5 s同讓和有無機

9.5b 等高水

大船係上盤定下盤

得一場波 仲要開即場

多數閪波

祝各位好運

Wigan half +0.25

暴力禁屌，主盤叫糊

12M?

食咗12碼

禁屌=羊

鳩up？

幾分鐘就上返1.85

大波喪回飛

Good

0比1

未

韋根快入波

踢落55波咁

原來布力般有唐寧

主24

想入大波 有無即場指引

角細

9.5入得？

主隊快d驗腦啦

角球唔似大 有波入先入角球

等足水

1:0
0:0
0:1
感覺係咁樣

又食一角

韋根好屌

又食角 英冠呢輪落order角細？

10.5已4

得一場閪波你哋都玩

無角

M記我來了

就係得一場先要玩
26 號先有波

食左兩隻啦 一開波無12m 又無角

爛賭無計

韋根入波未

唔賭邊有錢食飯

17分鐘跌到落平半

真 駁唔到

睇黎有哂劇本

飯可以唔食
波唔可以唔賭

巨根穩了

肯買細咪輕鬆執錢
係要買大

穩如狗

半場比一粒我半大輸半算啦

客5射主0射

廿分鐘無起過腳

屌你角呢？

平安夜呀
踢乜9波
開開心心super算啦

客隊好快入

痴線，榜尾都咁勁

9.5b 苦主

客入波ok？大家綠字

暴力般班友一過中場就尻傳俾韋根，點玩

客穩到

球球都係龍門球

位位手足都買左客？

主隊上力

腳都唔起自動申請下盤 賭西咩

買咗早唞起身收錢

Feel到客隊就入

過幾個鐘就放假屌閪，實揸流灘等沖涼換衫

400蚊都呃 0角

真 諗下邊到叫雞

㩒屌唔入準備對家入

英冠人工應該唔會差啊，應該都有女主動埋身

榜尾咁博命做咩 乖乖地降班咪算

派彩 即刻去叫雞
book定聽晚房先

講得好 落英甲屈下機咪算

幾好鬥心同榜首都係和

有冇介紹

叫客隊快啲入波先啦

罰球食角

糕未

主隊罰球

9.5s收鑄先啦 西波

主隊扮廢

1角

琴晚表演過20分鐘9角

1c

主隊上力 ！！

得果1 睇呢d波咪半1全3d朋友

驚東咩真係

朗拿度都叫雞啦

反手？

有樣有錢都要叫雞

呢d反手西真係抵佢輸撚死

尊重啦

祝大家新一年買咩輸咩
過關斷一
即場中嘅封盤買唔到買到嘅秒輸

2c

巨根呢隊波真係傳奇
年年差唔多時候 打前列分子搶分護級

主win @2.22

半一

買盤正傻閪

糕未 根gor

踢到就打交

43‘’ 0-1

個前鋒好煩膠 係咁阻人開goal kick

有冇link睇下

暴力後防遲早爆

細可唔可以派左彩先，好眼瞓

半細咁高水

深夜閪波

下半場2:1得唔得

有有球都偷笑

半+0.25 gel

1.5大開尻硬

仲有2倍咁抵屌

呢啲波真係撚9賭仔
又輸錢又輸精神

主隊下下都求其掘個波上去，一D組織都無

1比0完場

-1驗腦

屌

好撚悶呀屌你老母

主入未

垃圾波 睇睇下都想跳樓

3c

咁就1萬蚊
唉 聖誕節要跳樓死了

主能夠

客入未

買左主？

2.5 大

而家補飛啦屌你

反正都輸撚曬 開到我派一個300 又點話

Gchi

Me

ok

有得補先得嫁

派500 力量會不會大d????

主隊入1粒都好

Ok lm

5000會好好多

派我力閏會更大

深夜閪波針鳩晒

Lm

琴晚朗隊我都輸左一萬

LM

求派 輸淨廿蚊

Ok

再留

踢踢下又傷 垃圾波

同錫周三個日一鳩樣

咁開到2.5 大派1個500lor

唔好同我講又00

正想講

lm

今晚留喺屋企做毒撚
邊度都唔使去
平安夜 冇錢出街
屌閪都冇錢爆房

屌你老母 就係知 肯定閪到9.5 都開唔到

4c

支持

On

真係好撚憎0-0

又話盤王 布力般屌你咩

我35k主盤都未死，輸咪輸lo

連續幾日都係得你一場波都0-0 屌

韋根快手入

我心已定

2-0未

0-0不如唔好踢

入波未呀屌你老母

嬲到講匪語
操你媽B

又傷

踢踢下訓低 垃圾波

睇左15分鐘都諗唔到有d咩可以入手

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

巨根 就入架啦！手足

韋根生性入一粒拎足3分啦

主咁撚廢學咩人讓半一

0.5/1b都唔敢買

聖誕都傷真係好慘

話撚左半0:0架啦又唔相信我

主拎完個波係回傳 on撚9

蛋蛋西波

睇odds 根本唔會買半大

主中柱

準備10!

炸

Goal 0-1

屌你老母主隊

巨根！

屌你老母臭閪

炸乜鳩

炸完對家?

主要入了

炸完對家入快

又炸

連埋個龍撞傷去

連人帶波撞入都計真係cls波

Diu

買少少wigan ng 先

快能d啦布力般

韋根快真糕

5.5b

5c

布力般你有冇諗過大船好多人
入一球先啦

韋根快入

6c

布力般神救 屌

90s gel

1分鐘收錢

秒開左

宜兩下咁都唔入

韋根隻右翼廢撚到

訓得 merry christmas

blackburn個龍好撚勁

777777

屌你主咁都唔入

7c

布力般 中楣

比多兩角

88888

8角

8c

99999

9左？

9角

係

嚟多角

好似10

痴線波

8.5 叫得幾辛苦

4分鐘5角

5下都係神救

角大真係笑到最後 賽前11有冇

應該唔會0:0 要小小主w @5.4

做乜勁

睇live似爆角

爆角

補起碼7mins

9.5 s個位師兄發惡夢未

啱啱8.5 3.8

幫你叫下

仲話半1全3

刷角唔入波 賤種

連一次角得唔得

呢場起碼補10

和仲有1.23

10c

10ccccccc

賽前角俾犬屌

半2全10 世界級

俾多1c

補幾

9.5b 生還

+7

+7 mins

頂！好刺激下

聖誕前都馬會都搵錢

11c!!

11c

,11cccccc goalllll

不過角真係送

角大手足攬下先

12c 痴撚線波

又差啲

122222

12c 又神救

開到13.5 派你100

兩邊龍門 鬥癲

屌你老母嚇撚死我

仲有5分鐘 有機會

10分鐘8c 真係救命

派埋我ok?

奇蹟

半2全12

英冠日常 不過未試過10分鐘爆咁多

最後2分鐘

屌你老母巨根咁都唔撚入

耶穌打救

派未

派？

事後派得

布力般班人究竟識唔識踢波，球球大腳，完全唔識地面組織

0:0 12c ft

gellllllllll

半場角？

韋根 cashed

踢前大腳 解圍大腳 封波都大腳

原來半2 開7.5

火雞波

全世界第一場上盤梗係有心事

爆左角細 但好彩贏左下盤同 細波2注

真係好痴線，究竟之前D波係點贏

馬會分析對家又贏
過聖誕lu

易到

頭70分鐘其實踢緊乜？
不如踢廿分鐘算尻數啦呢2隊野

角細手足上咗ifc？
頭先半2 jer得好開心㗎

角大會勝利歸來

今晚有Esperance

根本無人gel，係條友反手姐

不過真係好彩 一早咁踢邊洗嗌得咁辛苦

今日得一場出上盤嘅爐，可以升級下個腦

真 半場都以為已經輸咗

夜晚手足齊心好多 星期六日啲撚樣好鍾意ger撚住晒

都不枉我叫足全場

得一場個上盤仲要咁重飛，布力盤波衫心口個Sponsor 10bet 初盤主勝個水位差唔多全世界最高，咁都開得出除非莊家派聖誕禮物

我都係開左波睇波衫先知，一睇到即刻走去睇賠率，見到佢高開,即刻入下盤

賽後分析

ifc

Thx大岩
直撚接Wigan
收錢算

有優越卡既兄弟記唔記得早2個月有個活動係買幾場國際賽既馬就送野食?
岩岩諗起仲未收到

nba如何部署？想要勇士

斯路正確

召喚大岩sir派錢俾我

612基金 捐900就得

叫埋我做大佬

你個名

話左你架啦，洗碗啦

瞓咗。。。

兩日冇波賭 唉死撚左去算

咩話半場以為10.5b
收左皮
一起身就見到收錢

好彩無買場假波，半2全12，平安夜撚賭仔，仲點有錢同女出去happy

猁很狗冇見

禁好賭都撚？

肺岩勁到

勁到，訓埋skip

冇波賭個身開始痕

屌 好似道友咁

......
輸到仆晒街啦
家破人亡
按左層樓打算all in一場咸魚翻生
Btw 瞓左無睇 邊隊贏左世冠

叫條女比錢啦 賭仔講野最大聲架啦不嬲

以後上樓靠你 快

屌 又嬴 我了

法林明高

贏西咩 呢兩日ot洗碗 星期四allin我城乜都返曬黎

呢個咁嘅垃圾小馬哥之前係咁上來宣傳 原來係賣料狗黎岩狗9up都準過佢 都有人買笑能死

佢上黎宣傳叫咩名？

昨晚我爭輸2手飯 無食野好餓

又中

私人醒你找卡數100%

撚知咩 而家仲敢上緊咩咁撚廢

贏咗條0-0波膽
不過$10一住

屌唔記得班友等放假買左上盤
好彩小注

半0全0 半2全12 有幾多人針

角大大船 半2全12大把人贏

等兩日先有波賭

當儲下錢

Portland q1派

追番10000系列
1.3000 PAOK 3球大 ✅
2.1000 馬刺 -1.5 ✅

HV

Jumped

Gun了

buzzer beater 3 tied

今晚繼續

Portland q1 jump
Portland half jump

half will win

Warriors點部署

Warriors好想直屌win

Portland上電未

no la on9 ball

Q2 ok ga la i think

買5切火煎、我都諗緊依場

Skipped

買咗
76ers q1
heat q1
Raptors +5.5
Spurs -1.5
Portland q1
Portland half
Magic q1

似會贏到

都係直接今晚，留番啲心機

角大大船gel左，不過賽前傻撚左買左主W，而家輸緊$4.3

準備星期四度條4穿15，求水

Nuggets-2.5幾好

好彩無買
真係撚狗
得角大可以逃生

娛樂注 勇士+1.5 買左幾百

個post寫撚住足球 點解咁撚多人 賭玩具

當睇盤得唔得？心靈投注

我唔敢買 勇士個種廢 中過伏 但似會贏到

雞塊打假波

賭籃球自己出去開新post啦

係度講做乜

+4.5 la

各位手足 做愛夜快樂！

屌你又輸

佢下下贏洗撚24號仲係度柒下柒下咩

portland half gel la, said jor

Half -3.5 win 2 points jumped!!!!
見住lead 8分 對家3分又入

Portland 2nd half -3.5算

以為HALF WIN

OK GCHI

+4.5想輸

外圍狗屌你老母

ME LA

置頂果個係咩事 琴日冇睇post

屌晒你地老母
各手足伯母還安好嗎？

點呀呀伯

今晚去邊扑野好 頭蛇

沙灘

屌屌下屌晒d沙入閪窿 咁樣好咩

早飛買左水晶晶 赫斯 未來熱 訓醒星期四晚等收錢

帶個營去架ma on9

屌你

你真係燈神 下次買咩講下

角球神今天還好嗎? 如跳樓死了請告知我一聲 屌你老母

各位手足！星期四見！祝各位聖誕節快樂🎅🎅🎅

Btw 今晚盡量去尖沙咀行下街啦 聽講有巧多女cow

手足今晚見

莊突

有真飛支持

1001

樓上5毛

入會幾多錢

希望老4梳星期四出條6串1 我跟6串7 金蛇跟左好撚fat fat

頭蛇全部都私食

我屌埋你條女呀

還我蒙古王血汁錢

星早 屌你老母

英 冠琴晚又角大 星期日無啦啦整場細撚手足

角球神訓左冇手持渣

講得好

提名大岩蛇參選風紀！驅除外圍撚

風紀個啲改名自己括住啦

大岩剛(波台風紀)

1-0

fake

單單呢 飛左?

我唔介意但個心好累

可能出埋星期四水就退出一排抖下

挽留了

6仔有冇水

參考bill哥既圖像預測法
今場可搏11 18 25 27 32 37

買小6隻

中

1日未爆po
波po24

禮拜日又嚟呃錢

屌你老母最後一次機會

9號重心

1:0goalllll

呢排啲波咩事，獌》蝗》暴力般

我屌你條女你屌我老母 殺

平安夜 各位波台揾到女陪未

溝緊你上面位小妹

嗰個小妹有好多腿毛喎 又成身狐臭

見過真人 靚女黎

屌咗佢屎眼未
未嘅話 想屌

直頭奶過添啦

毒龍鑽

挽留

遼寧勁到

呢度最正應該係奈妹
可惜已經有仔

已經Lonely christmas架啦 波都冇得倒

六仔開咩

6仔jump

中兩個字 jumped

中左6合彩

假波confirmed

又中隔離12 jumped

彪gor開po叫人戎賭

寶高呢！

彩櫻今晚你一係上街 一係上141
咪能留係屋企

平安夜邊撚到平安啊

岩岩call完g了。。。d狗多撚到

本來想落街玩
咁能多狗 返屋企打機算了

d人見到今晚咁聽日仲敢唔敢出黎消費

唔敢 留喺屋企賭外圍算

唉早啲瞓 聽日早啲起身洗碗算 屌你老母閪

d碗隔夜會惹鬼
起身去洗啦

聽日連nba都冇 賭徒未日呀

想要阿記點部署

Jump

今日又勁中nba 我見大家屌哂nba手足老母所以冇上水

關我撚事呀nba撚外圍撚自己出去開過個post啦 唔好搞到波台污煙瘴氣

關我撚事

知唔知點解咁多人賭外圍賭到傾家蕩產？

點解呢

因為廢囉

我以為你想講咩 笑4

最正一定係mama

個朕60後既老人除

陣白花油味

得以超賭

吓...佢真人暗瘡肥婆...
彪食開咩級蚊數...

Bot?

ys...寫左個bot 你係度出po就有通知

好彩我都係

究竟點先可以買NBA

唔好加入外圍狗啊

點解嘅 真心想知多啲 對外圍無認知

多咁多波咪輸得仲快

打馬會內線388

Tg me

曼聯咁都唔入

笑死 1:0
包尾都輸波先 追唔追反cup

買咗8.5B 有冇興趣跟

身上得返$200有無手足可以陪我過聖誔

#九龍城裁判法院第二庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
黎(34)🛑已還押11天 📢#判刑 刑事損壞、傷人 #0807尖沙咀 損壞鐘樓外牆

已取得背景報告，法官詢問控方事主於入院至矯形創傷科有否留院，控方需確認。後指事主獲批病假7/8-3/9。
辯方澄清指被告賭博只為間中，並非恆常。亦指感化官形容被告reckless，但被告當時獲知會為衝動，提出爭議。賠償金28500是日被告可交由法庭處理。
辯方補充求情指被告報告上顯示有悔意，亦對家人擔心感憂慮。
控方指需時確認事主索償事宜，休庭30分鐘

邊位手足？想派

我黎

8888888888 -1

手足們 勝誕快樂

我薯

可唔可以出水派聖誔禮物

冇得賭nba既日子 day1

角球撒旦你夠膽就同我對賭十場

你條友仲賭？

好似好刺激咁喎

你又邊位

@starpower999
莫講話NBA
2020最潮既飛鏢都有得賭

冇女唔賭仲有咩做

花生友

薯條想追數就跟實我

大岩鳩繼續神勇？

波po 24

係 幾日都未爆

無波賭d人4哂。。。

儲緊彈藥一次過聽日爆

大家好

隻手好痕 好想賭波

400富力平半

仁川大象q1 gel

東方私家g

李城1:0

我支持fallon Sherrock

原來食女咁撚易

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

幫主

聽日英超特快靈車送撚晒班賭仔落地獄

大象咁樣打穿

@彩 我食緊屎

做乜咁睇唔開去食屎

得屎食

邊個屙比你食

小薯茄個牙冰

Ky mama channel係咩想join

乜水

你係咪盲左？你係901 唔係1001

屌你老母關你撚事咩 洗碗先

你今日洗左幾多個鐘碗？

Ot賺咗1700 聽日allin我城

時薪170 想做

你有錢仔 洗撚做咩

Agree

賭輸哂了。。沒$

6點又到 賭日職

屌你老母獌1c都唔肯刷 食屎啦

原來今晚有cba!!!!!!

新疆-5.5送錢

手腳聖誕快樂🎅🎁🎄

找卡數goallll19000-1.5

左2條女好似多多

東方

秋田個外援唔係傷左咩 上場先比人炒完20分

日聯水？

買左天鵝平手盤 16打17好刺激

留力cba算 日聯唔熟

加拉1-0

維修完未
無波賭好悶

堆垃圾u19入波未

全部入哂

天鵝想gel 第一節30:19

2nd half崩盤

加拉2-0!!!!!!

38-37 q2 8-18

假波屌佢老母

半場打和 我屌佢

賭賭賭好中意賭？

賭埋日本籃球 師兄準備仆街

小弟今日生日，想入黎乞句生日快樂

生日快樂

想4

點名

河馬cup了

生快

戒賭

今日仲係波po既 全部都係死毒撚

生日大快樂 屌佢老母戒嚴又冇波賭

今日叉足電，聽日大把波呀

Lonely lonely Christmas merry merry christmas

冇錢過聖誕 又要落街賣火柴

輸到冇哂錢裝閪呀

喜悅gel

輸1分 笑死

爭d俾你gel爆

買撚埋新疆-5.5 想輸

完場先gel喎79-71

Sor, 我都睇到o咗以為要輸

波post邊會有人贏錢

新疆-5.5 我gel gel gel

大家同路 我gel撚爆佢大家一齊針

天俄gel爆咗

新疆3分雨射死北京 北京幾好防守郁冇用

Gel爆埋呢場佢

周琦靚仔過林書豪咁多 想輸都難

北京出名填鵝 叫北京鴨 隊波都有山寨貨

北京係出名烤鴨 做咩姐你

你識唔識架

深井先係燒鵝呀

填鵝呀 唔係燒鵝呀弱智仔

gel得好 q2 15-3

大陸人唔中意食鵝架 食鴨多 要填都填鴨 冇填鵝 你明未

買得500 當睇波

屌你老母死大陸仔

手足聽開北京填鴨定北京填鵝 好撚柒呀救命

睇盤新疆一直都企硬-5.5 睇唔到輸既原因

Gel得

第3節就拉開啦 驚都未驚過

聽日有一串必中過關

咪撚賭外圍啦

屌你老母無波賭，啲嚟鼻涕流哂出黎

-3.5 +9.5點輸？

成班傻閪我屌晒你哋老母

冇得輸

其實點解馬會唔開。。

戒賭 有緣再見

有冇人知？

外圍狗我屌曬你哋老母

10點有心水 想知再講

班加lulu?

Big ball

等1.5高水

Q4 0-11

屌你老母A米補1刷2角

996

997

998

999

1000